[富奸肯畫未]Hunter入面比絲姬既真正實力?

睇左hunter咁耐 一直想知比絲姬既真正實力係點

好似到目前為止, 只係知佢會變大隻妹
但富奸都未令佢同真正勁既敵人打過

唯一出左少少力打既好似只係貪婪島先果次 其餘時間都係同小剛 基路亞特訓 升LEVEL

選新會長，黑暗大陸篇又變埋路人。本來以為黑暗大陸篇佢會有份去黑暗大陸，點知又係得個吉。

真係好想睇下出盡全力同人打既比絲姬係點

佢有上船喎

應該低於預期

協會啲人普遍廢
念能力喺戰鬥時唔知有冇用
身體質素係勁, 但未必勁過強化系

佢係護衛之一wo

樓主可能化左灰都未必知

肯連載都還神啦。仲咁大想頭

上左船就有機會死 小岡又爆大岡

富奸早派又畫過!? 未睇到 自膠

唔係話佢將d才能用哂黎美容咩

佢應該同打排球果個差唔多

我都覺得係

你睇到邊
明明上左船

大隻比斯基同大岡實力一樣
應該同到王一戰

講開又講，變大岡呢招係咪比絲姬教？

樓主應該連團長大戰畢索加都未睇

直情係

因為佢唔鍾意自己原本個樣

可參考我另一部作品
佢角色同幻海差唔多 係主要輔助主角成長既角色
至於佢真正實力 大家期待下啦

比絲姬應該揪唔贏會長、基爺、剛爸，但絕對揪得贏剛同基

你幾時先比揸生果刀條獵人衝過來？
企係到等佢好累呀

我估佢戰鬥力未及希索加、團長, 應該十二支、旅團入面中位級數

新會長投票時小丑比分我記得比左佢95分

要唔要重睇GI食頭髮個段

基仔招神速連護衛都跟唔到
比絲基邊有得打

岩岩追番晒

團長大戰希索加真心正 但唔明點解希索加點復活同做乜鬼連其他旅團成員都追殺埋 仲要秒殺金毛仔

另外比絲姬都跟埋上船

但有冇機會比佢打呀? 又有古拿比加師傅, 十二支, 林友德, 金 等等
咁多角色一係就出黎為左要領便當
一係就要作得仲長過蟻篇

已經未計到步去到黑暗大陸當地既情況已經咁多支線

咁搞法會唔會仲耐過烙印由提及精靈界到去到精靈界既時間

老老實實 我地跟本對比絲姬既戰鬥技能好似係一無所知咁
只係知佢會變大隻妹同美容能力

而我好奇怪點解富奸出左呢個人物咁耐都唔對佢做番多啲詳細介紹

呢場大戰當時連載唔係好多人識欣賞，戰術太複雜少人明
但如果明就會發覺富奸用咗好多心思

飛髮佬廢啫

基佬第一
蟻王第二
會長第三

每次講比絲姬就諗起呢本嘢

替身使者既實力唔會咁易比你睇得透

相比起比絲姬....我反面仲想知排球佬實戰可以痴線成點

而

排球佬應該僅次於金
強如希索加都比佢屌打

比絲基戰鬥能力應該唔入流
變大隻只係變番原本個樣
只係靠基本身體能力

hxh成日都強調強化系實戰最好
即係靠自己身體去戰鬥
咁比絲基變返大隻既話戰鬥能力點會唔入流呀

一個制約，一個還原狀態 你話呢？

重睇啦邊有比分

係比左基哥95分 好似係

係

而家漫畫進度去到邊個時睇到d王子徵護衛

其實基路亞玩神速嘅話仲有無得輸
對付紅色護衛呢D頂級Level就話超厚防打唔入肉姐
對付普通人類Level可以電完再任打
好難想像有人會頂到

目前睇到蟻王同會長打緊
覺得呢篇野係為左勁而勁咁
猶其比隻貓女念下就嚇到瀨屎
話曬都會長手下
而且主角雖然進步可以平衡返成個故事
但好似唔太自然
又唔知幾時封頂

已經唔講動漫做得幾差
得個旁白講 好似睇小說咁

雖然好想話邊個勁邊個勁
但講真無必要比較
因為佢地有時好打又要講戰術
講戰術又要講心態
又或者咩能力著數

老老實實,就算有神速都未必夠比絲基真面目打啦
比絲基身體能力定念嘅運用都高基路亞幾班
玩格鬥技嘅點會冇練過強化系,佢嘅硬應該硬到仆街
全力嘅話,一拳都已經打低基路亞,基路亞打幾十拳都未必打得贏佢

動定漫？ 睇你用呢個膠term就知你幾多料